不如全部人都去考警察啦

愈憎黑警就愈要去考
咁先無咁易被洗腦
我建議勇武個班約埋一起考
起碼有同路人無咁易被同化
如果投考人數突然太多
仲可以加重警隊負擔
到時佢地仲要擔心有無內鬼

收皮啦
5年前都係咁講
結果呢

其實都幾難考到 ， 以後佢地一定睇屋企，睇係social media ac ， 要查好多野。 我諗以後比新移民做

唔驚入到去俾人洗腦？

考入去比上頭撚？唔好傻

所以咪要恨到入骨個類人去考
老實講 五年前係好多人憎黑警
但我同好多人都一樣 未去到想佢地死架地步
但今時今日我見到佢地死會好開心好治癒

樓主on9少陣啦雨革已經有得講過咁做 依家成效掂唔掂呀？

所以咪要成理同路人一起考
咁先唔易洗腦 就算出唔到班
咪當學下點樣用武力用武器
知己知彼

On9 post 唔洗覆

拉
垃圾post

on9

支持你入去做徐步高

黃大仙報夢話我知係冇用

要又憎又識做戲既人先做到臥底，呢d人有幾多個你報既時候佢見你唔對路查你咪即係自投羅網，呢條真係屎坑橋來既仲要係傘後證實無用既屎坑橋

想做狗嘅人都變變地態 不了